[{
    "key": "group_56a0f1f7826dd",
    "title": "Logotype",
    "fields": [
        {
            "key": "field_56a0f1fdbf847",
            "label": "Prim\u00e4r logotyp",
            "name": "logotype",
            "type": "image",
            "instructions": "Accepterar enbart .svg-filer (Scalable Vector Graphics).",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "return_format": "array",
            "preview_size": "thumbnail",
            "library": "uploadedTo",
            "min_width": "",
            "min_height": "",
            "min_size": "",
            "max_width": "",
            "max_height": "",
            "max_size": "",
            "mime_types": "svg"
        },
        {
            "key": "field_56a0f5e3b4720",
            "label": "Sekund\u00e4r logotyp",
            "name": "logotype_negative",
            "type": "image",
            "instructions": "Ladda upp din sekund\u00e4ra logotyp i .svg format (Scalable Vector Graphics). V\u00e5r tanke med en sekund\u00e4r logotyp \u00e4r att den fungerar b\u00e4st i 100% vitt och passar b\u00e4st p\u00e5 m\u00f6rka eller f\u00e4rgade bakgrunder.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "return_format": "array",
            "preview_size": "thumbnail",
            "library": "uploadedTo",
            "min_width": "",
            "min_height": "",
            "min_size": "",
            "max_width": "",
            "max_height": "",
            "max_size": "",
            "mime_types": "svg"
        },
        {
            "key": "field_60b0a3cb6c855",
            "label": "Emblem",
            "name": "logotype_emblem",
            "type": "image",
            "instructions": "Ladda upp ett emblem i .svg format (Scalable Vector Graphics). Emblemet kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka avs\u00e4ndaren f\u00f6r webbplatsen, d\u00e4r dottervarum\u00e4rken anv\u00e4nds.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "return_format": "url",
            "preview_size": "thumbnail",
            "library": "uploadedTo",
            "min_width": "",
            "min_height": "",
            "min_size": "",
            "max_width": "",
            "max_height": "",
            "max_size": "",
            "mime_types": "svg"
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "acf-options-theme-options"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": true,
    "description": ""
}]
